A/I 熱練戰士（13） 良心營運 值得入坑 黑警死全家

Q: 邊到download?
iOS:
Android:

Q:隻game邊到黎，唔想再玩啲垃圾大陸game。
A: 韓國GAME, 改編自同名韓國漫畫《熱練戰士》，係韓國公司SUPER PLANET出品，就算課金都唔會益到中共，好似係 (by 女人湯丸 & 百發百中)

Q: 隻game點玩？
A:隻game嘅戰鬥都係推圖為主 玩法有啲似epic7, king's raid個類
有pvp,但係打AI,唔係即時個種 (by 百發百中)

Q:洗唔洗刷首抽？
A:建議刷隻A+先開波，有恆心可以刷雙A+(你預刷3日3夜啦)，開波已經會送一隻A+筱蘿

Q:點刷首抽？
A:完成教學之後佢會送2張卷(2抽)
+ 每日免費 (1抽)
+ 一開始送1000石 (300一抽等於3抽) Total 總共有6抽
抽完唔啱就可以去右上嘅 設定-> 帳號初始化 再入數字就搞掂 (by 百發百中)

Q:首抽邊隻最好？
A:暫時都未有排行榜話邊隻最好，刷到A+基本上已經可以開波，A+係原生最稀有,比起A或以下嘅角色會多一項覺醒 = 多一招被動, 無論原生咩rank 都可以靠靈魂石升到上SS，可參考：
坦：T1 濃湯 海力
推圖：T1 金秘書 竹槍 T2 暗黑 金童 無名
補：T1 萊茵 韓秀雅 T2 羊男(因為男角)

Q:普通券同高級券有乜分別？
A:兩者都有機會出到A+ (by 老跋),但高級券個Pool應該少啲垃圾 好似係

Q:酒吧右下有個鑽石符號係咩黎？
A:抽高級券/頂高召集唔招募再抽嘅話會比返30鑽你，如果見到A角都招募啦，因為可以開圖鑑有加成。

Q:我想入公會，有無連登公會？
A:初初開始玩要等12個鐘頭之後先可以入公會，離開左舊公會之後都要等12個鐘頭冷卻後先可以入其他公會。
暫時連登公會有以下呢幾個:
貓巴士
榮光光時
Lihkg
StandwithHK
黃社團
DABINLO
HKers
連登小隊
家姐跑得快
打邊爐家族
香港人，黎明總會來
妖精的尾巴

Q:入工會有咩用？
A:起營火比人參與同參與人地啲營火
起營火可以拎到30鑽，CD 4個鐘
參與人地營火可以加5體力，CD 1分半鐘
之後應該有公會討伐戰，但未開放

Q:升等石(藍色)有乜用？
A:將你人物升級，即係將你人物由A+升上S，由S升上SS。所有靈魂石都係共用，千祈唔好咁屎忽痕將啲B Grade升上去A (by 勞而不獲)

Q:升等石點攞？
A:去酒館抽野，每次送你兩粒(by 路斯基7)或者商店都可以用唔同貨幣買

Q:靈魂石(綠色)有乜用？
A:可以提升技能等級，每一個人物都有自己嘅靈魂石，不可共用。

Q:靈魂石點拎？
A:抽到重複人物又招募左嘅會獲得靈魂石，20Lv去打靈魂石副本或者唔同商店都有得買。

Q:卡關點算？
A:返返去之前啲關打支線或者重打刷裝，呢隻game啲裝備好重要，升左裝可以差成萬戰力，升裝唔貴盡量都升到+6，+6之後如果升級失敗就會-1。附魔都可以有效提升戰力，附魔券平時打都會跌，所以唔洗太過慳住慳住，刷啲啱嘅附魔對通關好有幫助。亦都可以睇下你嘅隊伍配搭，最常見都係1補1遠2近戰。

常見卡關：2-4 / 4-3 / 5-5 / 6-7 / 7-2 / 7-3

Q:應該點組隊？升邊隻先
A:一般都1坦2攻1奶，亦都有2坦1攻1奶，1坦2攻2奶，升坦同奶先，攻最後
可以參考PVP頭20

整合左神級附魔套裝效果
死亡套裝 3件6%爆率 5件40%爆傷
祝福套裝 3件8%減傷 5件20%恢復量
命運套裝 3件15%攻速 5件3回魔
戰鬥套裝 3件8%增傷 5件8%狀態異常抵抗

黑警死全家

引錯...自膠

我之前暗黑UP 300抽咪又係一隻暗黑都無
而家有得賠重想點

恭喜你

而家 變相有抽海力個期就賺
無抽就得個三張劵

新post留名
黑警死全家

如果你果陣report都可能有
今期受害人數多\

btw光洙巴 多D打公會BOSS
靠你

連登營運 世界第一

又有新活動 但a/a+卷都係a架啦

過就話無up 到姐
咁你個幾百抽 幾萬鑽有抽到其他野架麻
咁d 人唔想要無抽海力 咪蝕囉

好佛好佛

有冇課主記綠過齊A+圖鑑要抽幾多抽高級抽

下次記得幾大都抽多啲

韓版個機率
普通抽

0.5% A+, 5% A, 20% B, 42% C, 32.5% D

高級抽

2% A+, 24% A, 餘數 B

鳩UP抽

1% 鳩UP A+, 2% A+, 24% A, 餘數 B

我就真係唔撚信24%A囉

無抽個班人有無券送?

無抽 得三張保底
閪撚到

我嗰3張都未收到囉

武器升級夠話50%成功率啦除10就差唔多

咁姐係無抽同6抽都係得3張

真
+3升+4試過連續十幾次升唔到

6抽應該3張賠鳩UP + 3張全體玩家

我廿抽得11張

個營運算係咁架喇
你比台仔果間... 橘子? 唔記得乜Q
黑心到爆

收唔到3張比全體玩家既

玩ro紅包 gm 封號 上埋新聞都唔撚理你

Same
所以我諗係咪有抽既無保底

呢個夠狼

嗰3張等下囉
佢肯咁賠法應該唔會走嗰3張既

反正嗰3張都係變90石架啦

首先，根據高級招集的招集次數，在相應時間內招集每達到100次，將發放1張海力阿契指定招集卷。
並對未達到100次的招集次數，返還其50%的高級招集卷。

例如，進行了120次高級招集的玩家將獲得1張海力阿契指定招集卷和20次的50%，也就是10張高級招集卷。招集了40次的玩家則將獲得20張高級招集卷。

100抽送一隻 係蝕咩？賺到笑喎

其實50%反還, 都唔知叫啱唔啱
4萬, 15萬既師兄
其他A+應該都抽到一堆

要賠哂所有鑽反還, 又好似唔太合理
但有5隻海力, 有鬼用咩
定有得揀, 要1隻海力 + 4張A+卷好啲呢?

中間仲有其他A+同埋升級石既

我覺得幾君真了

5隻海力一定正d

+7要525粒靈魂石
加埋抽中同覺醒要13隻呀

咁又啱~ 5隻已經變神坦

利申: 8萬先2隻A+
我覺得佢賠成咁對我係合理

至於本身都抽到一堆A+ 又賠海力..唔好魚蛋論會舒服D啦

賠完之後再all in番海力up
其實冇變
變相送左啲升級石者

我用佢送個三張劵 已經中左一隻A+

咪係囉 所以無抽嘅 有3張其實算有so啦
各有得著

無抽既見到血流成河嗰一刻一定覺得自己逃過一劫

無得輸打贏要既

上個po好似有巴打話如果有賠償會課金慶祝

岩岩玩左兩日
正常Up左中a+機會有幾多
50抽中唔中一？

唔係全體3張咩，我得1張

我賠左46張 冇海力

因為你冇參與

冇參與嘅就1張都冇啦

連登營運安慰獎

課多15萬

前日開account岩岩都收到3張

46張抽到海力掛

海力up又再抽，抽到佢出保底

暫時卡5-1 點組好？冇咩方向唔知上邊啲SS好先

呢隻野真係好核突

憂鬱巴拎左幾多隻海力

5隻+23卷

屌啦星賠左47張卷比我，點解當初會唔夠石

好撚正

差6下

女主,莉拉 斯坦 羊奶
可以玩藍隊,但爭隻韓補

連登營運知道派少咗，啱啱收到喇

屌唔夠100賠一半
我寧願佢回收返當日中既野俾返d券同石我
雖然好過無，但係都好想屌

有無巴打知其實iphone係綁定咗咩帳號？
我轉日本ios account 同game center都轉埋
入到game仲係同一個帳。

如果佢綁電話話 轉電話=棄驚？

應該係game center wor

最慘你以為個隻係眼其實係鼻哥窿

問問GM先嚟緊換電話 驚中伏

Game centre

綁game center
我試過
Btw 賠得17張

連登營運跟得好貼

希望係

不如又問下連登營運方

強化武器50%
你個野壞左呀!!!!!!!

真，啱啱收到

我屌你! 剛剛未上過+7
+5 +6 不停玩
玩左30萬, 食屎啦

50%
+5上+6 成功
+6上+7 fail
合理

你條友! 又講得幾啱
咁....3%海力呢?

聽日再ALLIN

唔好亂講野
連登營運有權中止你中A+既權利

我唔抽佢咪中止唔到我囉

鳩UP角1%，所以100抽賠1

好似好撚合理咁

我都有諗過佢賠得合唔合理
同你諗法一樣100抽3%中一隻
理論上最差係300抽至中哂3隻
佢100賠1, 賠你想要既海力, 算係咁

但話時話, 佢個活動係乜?
乜唔係坦UP, 海力, 濃湯, 莜蘿

淨海力up?

佢係分開三日up, 每日up 一隻, 海力日出左事

原來係咁, 唔該哂

連登營運
留個名先

再問 課升級 禮包 值唔值？

如果預左課金, 所有禮物都有買
S+SS都買左, 但.... 前人話你知

如果唔急衝, 真係唔洗課
隻Game到後面都會卡5關卡6關卡7關我卡左成個星期
佛系養生Game, 只係你快啲到第7關卡, 定遲D至到第7關卡咁解

我個人認為, 不喜勿插

屎忽痕走去打次7-3-3無啦啦過左

跟住卡7-3-4

都岩其他野都買晒 手痕 咁慳返筆都好

找數...
後悔...
根本覺唔覺都一鳩樣

稱霸全服

1抽有3隻
即係1抽9%
11抽就99%

好型wo

淨係拎嚟做頭像 都贏晒
全服第一人

真係有人覺
當初我話覺
佢地都想道我升仙

721 831

我就係想知~ 佢係咪真係咁廢
結果其實無乜分別, 打公會王... 點解... 會有1.6M > 1.7M
多謝你... 果0.1M

你個測試好有成就感
幫到好多新手

屌~ 我睇錯, 原來係由1.6M > 6.1M 果3X %唔講得少

咁真係好值得覺醒喎

然後「禁止使用聖物」

新手問 測試緊乜

係愛呀

覺醒光明=上太空捉到夢夢=爆機中既爆機

吹到上天空

由第一個POST開始推 光明
大家都話光明勁, 我就首抽光明
一路上, 這光明道路上, 真係有著非一般感受

好多人話伏, 好多人話佢廢
但好多巴打講, 覺醒左會好撚勁,
憑著哩個信念
我一步步同佢走到光明既盡頭
曙光! 晨曦! 走過最黑暗既日子, 就係光明既世界

7-2我卡左一星期, 覺了光明後.... 一直上一直上
更可上至77-2, 我後悔了, 我後悔太遲覺醒他了!!!!

大家! 不要把他放在倉裡
他有生命的, 他有感覺的~
信念! 堅持!一定有回報!

信我.... Sorry, 唔係信我, 係信佢

光明 潮文？

頂住呀巴打

頂咩住? 你以為我痴左線? NO!!! 我當然無啦!

邊有精神病人話自己有病...

病得好重
點解會覺光明而唔係金秘先
除左愛
我諗唔到其他解釋

叫隻game d 英雄平衡性幾好

型到你

係愛呀 哈利

Standwithhk會長又兩日無on，又唔打公會戰
有無人公會會長都係咁？

簡直人角合一
覺醒完之後佢本人都變左光明

第4名追緊上黎喇

隻驚有bug, 會長online 狀態係唔會update

時光好多巴打有On都唔打
由上季第6 變依家排第10，應該仲會繼續跌
其實都係Auto幾分鐘 屙個屎都可以打一場啦
點解唔積極D

認真？

仲有係基呀
金秘對奶咁大都唔覺
走去覺條仔先

冇理由個個會都係咁, 寫信去投訴先得, 要求新增update會長功能

可能等緊人堆屍

係咪應該ss左濃湯先定係羊補先好

唉，搞到想轉會
咁落去唔係辦法

可能隻隻王特性都唔同懶得組隊

連登營運既GAME係咪應該要拎返個第一呢

濃湯

咁又老實講D獎勵一D都唔吸引

但我覺得係唯一過癮地方

800真係儲到世界末日

我都覺得過癮同埋幾考公會能力

熱練同光明同隊會有特殊效果

2張

課一課，更美好

唔課真係大約一個月左右 每日做足日任

我啱啱先48筱蘿石，熱練得24，另外得比95，未夠第3隻50碎

靈魂石真係幾麻煩

你幾LV遺物

比比又要筱蘿碎，即係我要起碼100筱蘿碎
應該等筱蘿UP抽下....韓補又要筱

窮到50lv都升唔到

韓補要熱練先啱

等我都儲埋一次過拎先，我lv15未出過

海力加幾

升爆買雙倍咪好爽

新手點組好，金秘ss,下隻升邊隻好？
卡緊第5章，用緊治療機器

+4

等補UP ALL IN返隻你就飛天喇

課史補直接飛天

我lv19

我先得15

邊度黎咁多遺物碎

好奇一問，覺醒隻筱羅黎做咩？

空中花園終於過到53層

要同連登營運祈禱

快d調整51-100層花園難度
層層都要打80次以上先過到

我51層126次

隻金骨一棍扑十幾萬

隻野最難係佢攻擊必中

其實之後都係咁 我52都打130次

即係咩都唔升住？儲資源等升天？
玩純色？

一開波死隻莉拉 6-7中韓補 覺韓補定女主先

幾多lv 呀你
我同你一樣7隻a+
卡緊第5章

個人認為坦同A+補同色都夠，我自己筱+韓補其他雜色

女主

同色好似要 覺醒左先有加成？
咁其實都唔洗一定同色姐？

你睇清楚少少坦同補既技能

原來同色buff 係坦到

49就係百人斬嘅開始
之後100%以上都係好合理

天空禁重劍你地用咩坦 （抽唔到海力

HKers公會嘅手足記得每日打哂公會討伐戰d次數呀

唔係咁易架葉師傅

無咪唔用打到咁上下% 照過

紅出 紅心 藍出至尊劍 黃色唔知出咩 漫畫我睇咗第一季 可能出奇加 個武器男

金道？

呂布

金就士應該係法師 睇佢出兩個近戰 。 黃應該都係 我估同 光明 金秘書 組隊果個武器男

件裝入面啲數值寫住討伐戰專用 推圖係咪用唔到

我隻光明點解會無係主畫面

用外掛

留左50層張A+卷

係咪轉頭海力up?

有冇人個號唔玩比我
仲刷緊首抽

光明is watching you

諗住遲多幾個月先開

有咩用 卷又唔計加倍

有機會出新角架

所以人物機率相同

包括新出

咁咪留一留試下

聽日呀

A,A+卷又中金秘

呢度大部份人A,A+卷都係中A咋

想問下佢個個投票活動
係點投票 按完冇反應既

你地個時首抽刷左幾耐。。成粒鐘仲係得A

好難抽，有無人放account

刷A+ 我印象中刷左成晚
一路睇劇一路刷
玩左幾日先知隻野垃圾

重刷刷補師起手刷左3日
所以遲人地個幾星期先開始玩

BTW 刷左幾百次我諗都有
一次雙A+ 都未見過
所以唔好追求雙A+起手

應該係普烏普

卡7-4兩星期。。

啱啱抽到臨，即刻升爆力lv

將女主套裝俾佢著....

就推完圖了

等聽日海力up再抽

有冇升臨做S?

有，升到S

有冇裝睇下thx

刷齊一set用左幾多張神附？我見你幾件裝都未係最上級

A+卷中親都係唔勁嘅
岩岩中左戴肯

強化同覺醒點揀先後次序

抽唔到補、暫時用緊ss女主ss金ss無名s暗黑
應該留石覺醒定強化先？ 推圖進度5-5

希望中暗黑比我覺醒

又中隻濕尻韓補

介紹又話A+就可以起手，
抽到邊隻你覺得廢？

難怪巴哈咁少討論，太難開局啦

我抽到女弓手
你可以任一A+起手
但如果你唔打算課 就最好抽到補 個人建議

送果隻女坦 其實都T1 中後期又痛又硬

今個星期應該到打手up

隻Game刷首抽好快
無課建議韓補史補
有課就金秘竹槍
其他有愛可以玩

Agree

有無人知爆率既野
我想問爆擊只限普攻?
咁技能會唔會觸發普攻架?
咁法師普攻係咪計魔攻
定法師只有技能至計魔攻?

你邊到搵到魔攻呢樣野

佢攻擊數值應該就係得一種
我英文版角色左上有寫PHY / MAG
分開物理同魔法
所以咩角色都好 睇ATK就得

至於爆擊 真係無研究技能會唔會有

有無人賣首抽帳？

呢隻驚嘅綁定咁煩
我諗除非大陸D工作室 都應該無人刷首抽嚟賣

唔記得幾多張了

把武器最上級無乜分別懶搞

戒指同項鏈又係好難刷，加上佢係咪最上級影響唔大

件甲我刷左件最上，但係整出黎果件副屬無減傷，變左恢復率

次序係你夠唔夠升等石

唔通臨真係坦過女主
巴打紅隊?有無抽到海力?

係我單純地認為法師係魔攻, 其他係物攻

因為有啲公會王會寫住物攻抵抗UP

收到~ 完全理解明白

真係坦過

唔係紅隊啊，都係金秘，韓補，史補

雙補過

海力推關真係零坦度...
有無人用海力推關?

中左湯之後就冇用佢推過

卡緊7-3-2
SS咗莜蘿
諗緊使唔使升用90石升隻A臨上S推圖

睇你心態，有冇強逼症

講真推完圖又點

刷裝已經唔需要刷圖

專心升pvp英仲實際

無課儲夠升級石唔夠靈魂石, 所以見到要買

我 用海力由頭推到7-3 卡緊

有強迫症好想推曬佢
但卡7-3-2又係隻閪狼
應該係唔夠攻力
唔關坦事
所以算了

7-4 仲有一隻狼
我係用ss臨過

臨 d技同被動都好實用
其實都練得過

你閹撚左我都唔撚信A係24%

薄荷轉左公會?

32抽中3隻 比比暴風卡會長 都係無海力

刷左2日終於有A+
想問下呢隻評價如何

50抽
中暴風羊駝修武濃湯同一堆A
海力都唔見人

廿幾抽中海力

50抽中4隻A+
點解咁歐

無 佢改咗黑警名

屌 歐洲人

有無人可以加我入公會 已申請lihkg 2
Id: 6OMNQZ8

紅隊主坦 你如果唔課 會玩得好辛苦

廿三抽0a+

會課金就可以，配史補
唔課就刷到有補先開

但無海力強化推唔到上去

得三隻補，要刷到幾時先開到

課金要幾多錢至夠

咩三隻補？

我又覺得唔洗要有補喎
我4隻唔係補都推到第五章
中左隻羊男補又唔想用升等石升佢做s

24lv 推緊32lv d 圖

50積分有紅隊補血 50分=50美金

4x抽
中竹槍同韓補，海力up呢

唔好講A+，我A都唔撚見

海力正野黎
你用住a 補先都ok 啦
有時玩玩下就抽到A+補架啦
俾d 信心

各有各運氣 如果唔想再刷咪開

等佢有禮包出先課好啲

2抽中金秘書

其實理論上係可以冇補，用lv輾過，不過推圖會慢好多

今日咁多歐洲人

明白，我慢慢玩，thx

之後33抽得4隻A

差唔多80抽
中喬加海力
冇晒石

屌 我50抽一隻a+都無

40抽中濃湯

你啱啱上面先叫人
「有時玩玩下就抽到A+補架啦
俾d 信心」

中女弓 海力呢

無 ,恭賀黑警係我

想問隻game肝唔肝？
係隔離玩七大罪肝到爆

nice

得閒到仆街 無野做
課金都無乜野做

得閒到追埋漫畫

完全唔肝 就算咩都買體買卷 45分鐘乜都掂 乜都auto
仲可以掃蕩

有無人幫到我

30抽中比比同理寇.... up呢

有無人same

成日都咁 比佢呃場數

10張抽中臨同海力

歐到
我唔會比你地Fake咖

26張券都冇海力
1張A/A+券都係唔中a+

好在仲有理性冇用石抽

50層 74%就過到
中無名

我A圖鑑都未齊

即刻+2海力感謝營運

推完主線後期有咩做？

史補係咪無得抽番黎？
咁既話應該課史補番黎定玩黃算

2萬石＋40卷
1隻A＋女主

有得抽

抽中即刻升S，但好似無女主咁坦，女主又高攻過佢，可能因為女主係SS比較唔到掛

咁都係升左濃湯坦關先再慢慢攪？

紅啦有海力熱練金秘書

係有光明

如果你係會玩紅隊就升海力啦 海力都好勁，史補你慢慢等抽中，抽唔中你都可以課出黎，即係100%有隻紅補袋住先。睇你點睇啦
唔好升光明就得

光明是原罪

當睇唔到

38抽中海力
收手啦

推晒圖 基本上都差唔多封頂50級
之後嘅目標 加強pvp實力 ， 搞好裝備，推天空塔
所以一D都唔肝，如果你唔PVP真係極養生

+7未

我咁勤力都有時間玩第二隻GAME

好似幾啱我返工玩。放工又唔想太肝打機
七大罪真係由朝打到晚

男主女主史補SS
海力S
下一步應該升海力SS好定覺一隻好？覺邊隻先?

七大罪 我日版玩到好後期
越後越肝 good luck

應該升邊兩隻上ss先？

66抽2海力1暴風，收得工

睇牌面 你紅隊齊腳D
海力 萊恩優先SS 雅勒推圖好勁 一船船車埋去

Thanks

見無野玩就玩下啦

20抽多謝GM

雅勒定二五推圖較好？

新手用卷出到A+ 係咪要停手留石
一般出係係咪點都招募左先

自推

50抽1A+

紅 得臨係坦 主升佢？

我覺得SS晒一隊先好啲

一般有就抽啦有機會出A+
留唔留石睇你會唔會課金，唔課留黎買肉買材料卷

一般係問 BCD要唔要

都幾難中下 A+

裸沖咗3件+15，第4件即刻狂爆

咩名? 你留呢隻ID認唔到

升級石超難儲

好撚難刷WO 屌

的確係咁

可以升住先，其實低lv唔洗追求同色，女主坦得打得我會揀佢，但你好想同色就臨囉，其實慢慢你會有多d選擇

覺醒要800升等石加200靈魂石?

係

50抽, 莜蘿, 比比 一堆A

33抽又射晒落海
1隻A+都唔中

仲諗住可以抽到幾隻光明
升佢+7

睇你玩咩隊 如果上面張圖 你有紅坦紅補 唔課金就唔好 練25啦 集中資源會好D

紅補紅坦熱練金秘書我都有，25本身已經ss咗，諗緊升唔升雅勒

幾多？

+5都有排,+7

唔使啦咁 紅隊4個台柱你都齊啦 無資源 直頭雅勒都唔使練

海力 金秘 史補 熱練 湯 覺邊隻好

所以我先試玩呢隻。返工唔係太多時間玩，放工會想睇片

兄弟我刷左起碼兩個鐘
有A+就起手。唔求咩職

七大罪刷完首抽就放棄左
要肝既game都不了

七大罪 我重課都要肝 佢活動送嘅野太正（日版）
唔肝好蝕 所以係勁辛苦

其實你有冇睇過隻GAME係點
追下POST先問
你前買隻已經一隊紅隊
不如你覺醒隻金坦先好冇

關咩事兩隻坦用途唔一樣
海力pvp勁 湯推圖勁

返工夠辛苦啦...仲要肝住打機...
呢隻夠養生呀，一日「加埋」最多粒幾鐘..

儲到260粒，抽中海力又用左60+160升SS

金秘萬用

好！收到

送隻女主都勁架,我都用佢爆機,
你升唔升

你做乜撚野 坐撚住個鼻？
問句野好似踩親你條尾咁
咪撚係到玩老屎忽啦

體力回好慢
有咩做？

新手睇唔明
不過如果係老屎忽既話可恥

一日入4次game度 差唔多

11點
起身
Lunch time
放工

駁唔到

刷得一隻海力照開波

得閒咪入一入食營火

開啦後面有A+卷睇下抽唔抽到好野

pvp試玩緊 3坦1補、海力男主女主史補

係咪用卷抽就算
石留返

我想熄咗apps再開先會update營火
如果就咁home出去會bug咗見唔到營火
係咪大家都係咁？

我要*

Same

咁連登營運搞搞佢please

之前一直唔洗睇廣告都拎倒哂免費箱
今日無啦啦要睇返

好似月卡先免廣告

2坦2補 磨到2047

原來月卡有依個功能 無買了

Pvp守就正 屈到人跌分

同上面巴打牌面差唔多，岩岩一抽中埋金秘書
係咪覺醒海力先好d? 呢家佢唔係幾坦得住但之前問其他巴打又話優先升輸出

輸出先啦

建議係

唔好意思
的確係講緊事實
我係用女主爆機既
講左幾個POST都係齊角同色就優先玩同色
特別係無課同小課玩家
無咁多資源去養咁多隻
你升錯左你遲d就後悔
熱練係爆發,金秘書輸出係穩定
好多巴打都講過升一隻都係升金秘書先
推圖勁唔勁,3隻坦都勁
紅隊齊角,你買下買下靈魂石又可以強化
咁已經勁過冇強化角
再講而家極限都係7-4,3隻坦有邊隻係推唔到爆機
推唔到都係等級低或者裝備唔好
你講得我講野直接唔好意思,我係咁
最多我唔再覆你d留言
呢度個個玩得都係有愛既老屎忽
你問得野,答得都係老屎忽
咁你可以個個都唔洗聽

依度玩家同GM好易分得出

Wow
識嘢喎，拖埋其他資深玩家去自己老屎忽陣型
食花生先

大家屌下黑警死全家好過啦
無謂嘈

唔好再引戰啦
我係代表我自己講野
件事都係到呢度完,
冇咩野再補充

唔好嗌交 我都say返sorry
我都玩左成個月 不過依家先夠料覺所以先問
呢隻養生game唔好嗌交人已經少

一個月就夠料?

唔買多一個月？

咁多次up都冇抽拎哂黎換料

好忍得
成日都忍唔到抽哂

算啦,我語氣都大左,say 返 sorry先巴打
因為搞去泰國d野燥左小小
咩都冇得退,泰國又彈出彈入

A+魂你地會換A+碎定整遺物

橙

其實我覺得低課玩家
其實每日禮包最抵
除左咩a+限定禮包
每日8蚊400鑽,一個月有萬2,都係$240
23蚊3張卷,一個月有90張,27000鑽
都係$690
前題係你要忍到手

真係唔敢去依家好多人經泰國轉機返香港
好易奶野

低課選擇唔好抽取佢住,
你唔知自己會抽到d咩,邊隊成形先
抽15先得5,好唔抵
同埋無話邊樣好,
因為遺物我都升左一野
15粒升開一個,之後20粒升一次,每次再+上去

我依家女主莉拉25韓補
好似唔抽都齊隊玩到
定要抽至尊換走莉拉

plan左太耐啦,有幾個特別係外國返黎去,都想搏一搏
雖然係幾港豬mode,死都要去

開完係咪都係用本身個d升lv
唔使再用綠魂?

雖然我對紅隊有愛
但打pvp我係比藍隊打到仆街
就係你而家果隊
女主又易入手
我覺得可以玩住先
至尊唔好諗住啦
有排
紅心都未出
你搞掂左女主同莉拉韓補覺醒先

都要用返靈魂碎升

我覺完女主都出至尊架啦應該

唔好再問啦，d人都係答你咩陣咩角色都玩得（除光明），再講落去就會講係戰力裝備問題，之前我講雙遠攻既陣係垃圾，俾人圍插到反皮

打到7-4-6，覺埋隻竹槍可能過到？
聽日抽到隻筱蘿就好

想問建唔建議女主無名25韓補咁組

好似見PVP有個差唔多既陣
不過我都係莉拉fans 佢d技好好用

咁谷隻金秘書先聽巴打講推圖幾勁

都係得我回你嘴啫
sorry囉

57券力2萬石都唔中海力

仲有一萬石all唔all in好

想貨金應該點貨先比較抵屌

屌你老母加多5抽中咗

有賭未為輸

all in埋佢中多兩隻

禮包有必中A+卷最值得課
之後係雙倍鑽
之後係
每日8蚊400鑽,一個月有萬2,都係$240
23蚊3張卷,一個月有90張,27000鑽
都係$690
前題係你要忍到手

藍陣 基本都係咁組

A卷2舊 雙倍又6百5 仲貨埋每日 就成千幾蚊一個月

月卡唔使睇廣告 又多石

姐係10連抽成60蚊

好肉痛喎

A卷果個係限定唔會個個月有
同埋課金呢D野,睇自己啦
無話一定要課哂
課幾多,自己決定啦

隻隻GAME都差唔多呢個錢架啦
十連抽

今朝中完，屎忽痕用多10張券+3000石抽唔中多隻A+

貨住2個限定加月卡先

唔屙煙了留鑽買升級石
54券+23000石=130抽先中海力
非洲到暈

仲要130抽先得4A+
金秘萊茵莉拉海力
頭三隻重覆
差升級石可以覺醒熱練/金秘

巴打你game名係？

想尋仇呀

懷疑同你pvp互片開

thx

係咪淨係得我一個覺得今次都冇up到？

u are not a 窿

50抽，先得一隻萊茵

叫on999

StandWithHK有1個位，要求40lv以上每日都打公會戰

路人甲
施主咩名

薄荷巴打
有member 成3日無ON
可唔可以清一清佢
收我朋友?
ID 連登仔

10抽連a+卷,中左羊補,比比
用湯,熱,金,羊咁組好唔好?
用咩坦好?

湯咪坦 你俾資源佢 佢坦到仆街
比比 黃色 PVE PVP都勁 你唔考慮練?
金秘 好過熱練
補師 你黃色坦就用住羊補都得

你叫佢申請呀

唔該晒

唔該

個會長3-4日無on

抽極都抽唔到韓補

69

依家個up值唔值抽？

69張 +10000 石 冇海力

S女主加ss海力坦推唔到圖
反而s女主加a+戴肯推到
係咩原因
同裝

勁。雙A+刷左幾耐

雙坦係好難推圖

淨係隻金童係刷首抽，熱練係之後玩玩下抽返黎

課隻補or等補up就夠玩 唔駛抽住

有得直接課補師？ 求教

老實 連登營運見到既應該每個月最少開1次悠羅 暗黑 同 熱練UP 甚至應該30日簽到就整1張3選1俾人 覺醒都呢3個做膽 邊抽到咁多次

課金換積分50換補師

歐到爆。你10lv姐係首抽完多3.4抽就中

體力回咁慢真係無嘢玩

測試下官方講個罷免要無上幾多日先work

Oh 見到了 thanks 萊茵

係，應該抽左送既幾張卷+3次300石
可能我入坑之後就變非洲

我期待緊
其實冇會長暫時冇影響

無呃你
真係好養生
如果你唔追求成長速度 連體力都唔使買
真係會無野好做

點解我搵唔到有a+卷個禮包既

200蚊個個。慢慢揾下

活動完左
收埋晒
等佢再出吧

巴打有無公會收下我？
體力100鑽得50體。。唔捨得買啊屌

頭先仲有嫁

明啦
新手應該會限期
老手買完就無
要等活動

我自己撈亂左

無位都求其搵個公會入，賺下石，拎下體力都好

邊到有雙倍鑽？

lihkg個會長啱啱俾人罷免左

gm 你個嘢壞嘅，A/A+ 次次都中A

哩家做緊1+1就係雙倍喇

17lv遺物有神附

金幣任務點先做到？

加入公會後, 每4小時可以生一次營火拿30鑽, 而加入別人的營火CD1分半鐘一次拿5體

點去人地營火拎5體？

我都17
一次都無
你儲左幾耐先拎

洗唔洗好似afk咁卡返幾日箱先開

以為係1+1係福利個個

幾章開到遺物？

金錢副本
有得打
左邊有倒數計時
見到有 入推關果度再禁佢就有
一日三場

入返公會界面
有人開營火你會見到
見唔到即係無

Thx巴

當初覺得費事雜色唔玩控角
Pvp一見到比比同25仔輸九成

咩名呀 蛋散

比比韓服pvp必備

新模式，龍的試練

咁快
諗住輕輕鬆鬆

我都係中意純色
雖然比比真係好勁
我會望佢出紅色控角
不過漫畫除左神 零 呂布同埋惡夢化 雙龍
悲慘笑容未出 其他都出得七七八八

當初紅隊好似推理寇斯

用過都話廢 唔敢練

紅隊除左光明別無他選

點止咁少

大半日好似....
今日重置左件遺物，先升到17

除返啲金幣，10個鐘

仲有咩角先

約菲個堆？
仲有堆人物型

約菲王, 棒球棍佬, 黑魔法師(暗黑個師傅) , 澤大將軍
暗黑同光明個大哥,老豆
奇加一堆人 鋸刀木工 賭徒 朴秘書
人物型三國人物都可以出一大堆

不過我自己係睇好佢下隻出

真係出得哂都仲未執仲有第二季成堆新角可以出啦

講講下又好似係

直頭已經知上面個堆人個定位會係咩添
我自己好鐘意約菲王 不過唔知會唔會出依啲咁強既角色

我中意戰神
型到

5lv公會 武漢肺炎 收新手老手同難民
最緊要打公會討伐戰

我先得42 lv，打埋d 49,50 lv，銀二ja大佬

小左個人打公會戰

無控場好難打

陸久

貢品2倍卡值唔值買？

反而好奇暗黑好似唔多人用
都控到場

囉哂黎覺醒紅隊

+7 25大佬

天空49隻貓點打
攻速快到癲+0miss+痛

修練100次就打到

想全隊+7
等緊莉拉同韓補up

你地班人會嘈交
但一致地，非常合一地
要唱衰光明，你地咩居心？

點新手行錯哂啲路
居心叵測

申利，正人君子
用光明由頭打到尾，爽YY

想問神遺 雷電鞋子有無用？

真係好養生
但裝備好似好難刷

我自己無用

所以咦家分屏,
上有上刷
下有下掛

七大, 同熱練 一齊打

香港人, 明天總會來
有4個位, 唔買都入黎打下公會王

悲情微笑都係main char
仲有金作家

Ios有無得分屏

你琴日開局？

好似雙A+?

無得隻海力

點解隻game咁鬼食電
係咪無慳電模式較

Same same
刷咗我起碼兩個鐘
而家卡2-4

我七大罪轉過嚟，嗰邊先食電

我兩隻一齊開, 部機著火添

點一齊開 求教

#507 有圖, An機專利吧

想升下個指虎, 沖左3日最高都係加8

光時有一個位 LV40 UP 要打公會戰

屌 ALLIN都抽唔到海力....
非洲運...

你連續兩轉都非洲？

屌 死都要我用隻臨...

抽抽下好似三色都接近夠組一隊

但你隻臨好坦 我pvp好似遇過你我1覺醒 全隊死晒 你都0陣亡

正常 我玩玩下 都齊3色主力 不過就算我有課金 都無資源轉色呢隻game 到中期都定晒型

歐
我連A圖鑑都未抽得齊

邊個公會係可以收住新手先

30抽中雅勒梅絲

IDOMA
已申

呢隻勁

中期係咪指純色4隻上到SS?
我依家係
藍隊:女主莉拉韓補SS
紅隊:金秘SS
其他全A+
諗緊會唔會有機會轉色玩

拎黎做肥料算

當你隊伍成型 ss晒其實都算中期啦
不竟要覺醒 需要好多資源
如果你中期決定轉隊 其實都幾難割捨
要由A+ 升 返到SS 都夠覺醒一隻有多

Btw 我海力覺醒+3 唔夠SS女主+0坦
Pvp俾人打爆 R晒頭

唔係話海力個套技打pvp係最強坦咩?

唔好聽人亂講，只要直接覺隻光明
條路真係一片光明

光時 冇咩人打公會王
跌到落14

裝既問題?

幾時出番A+卷包呀 @連登營運

有打 我就係排緊第一果個

原來係你
次次屈我機

成千攻

無課進度報告
400粒覺醒石 12隻原生A+ 7-4-3卡關

A+ 數量同我一樣 我課咗around 5K 真係好非洲
純粹係升等石優勢

5k =0課

所以不要課

扮晒野唔課技lv

係咪刷到好裝先好強化同附魔?
遲下換裝會唔會傳承

都唔多 我得萊恩 同 海力有技up 其他都+0
無扮野 我咪話我非洲人

我貨幾舊支持下

最好係最上級
但只可以造出黎,打關只會出上級
打到上級可以最基本強化到+6
神級附魔可以留返比最上級裝用
暫時未有得傳承

通常最抵係課個A+包 拎埋隻紅補就算

0課13隻A+
A/A+卷仲要全A

0課 5SS 2 S 6原生A+
153石

我D 重複A多到 隻隻都百幾二百幾 靈魂石
真係好非洲

0課5比比，唔知叫好運定唔好運

技up係每下30碎定會愈加愈貴？

我記得同你差唔多個幾日入坑
大家啲升級石同角
但你lv高我咁多既

越上越多

會唔會有高手可以講解下之後點加法？
諗緊升技定用黎俾其他人覺醒好

69解答你，得佢有經驗

咁我sh住先

你係點，share下
我諗我前後用左8000-10000鑽石抽英，可能咁所以多英d，但鑽就drop左
d pvp幣，公會幣多返d就用幾百鑽刷下升級石

30,45,60,75,90,105,120

卡關。頂唔順課左A+補

我都卡左,

有A+補會變左第隻game

微課3X分
14隻原生A+
升左四隻SS其他無升過階
依家500升級石
但岩岩先升39LV

thx 咁都係唔升技lv住 升唔到幾多下

無課係咪等覺醒好過變+1？

係，靈魂石對無課黎講係堅難

其實好難講
但你得幾十石
你强化完再儲到50碎都未必夠石

慘...仲開頭比隻熱練同暴風上左+1

farm靈石關一日入手5舊

要等兩個月

我覺得冇課反而應該強化做+1
反正等到你儲到800粒個陣，靠商店都一定換得夠強化個30碎

爽好多，唔課有排卡

同埋你課個隻補係依家全game公認最強補黎

到時都唔知棄左game未

其實第一隻覺醒我覺得唔係真係要咁耐
但真係要用哂全部PVP幣+公會幣全換岩用既碎同升級石
石淨係用黎洗商店
但之後少左石同幣既收入就真係要慢慢靈魂石關儲

但你都要靠商店先有800粒

agree

為左推圖快啲既話建議強化左先,
如果係為pvp,咁加1個分別唔係話真係咁大, 除非要諗住打到好高排名, 但係非大課都上唔到太前啦

唔到最後兩日都入唔到金rank
成班癲佬銀區做門神搶我地分

如果打算長玩0課真係唔建議+
你唔會淨係覺一隻，用黎做覺其他既肥料都要

有0課已經覺左第一隻未?

我前期有買肉呀嘛，你買爆幾日肉已經可以追返
只係我覺得裝比lv重要，我又唔課，所以留鑽買材料算

點解我隻羊咁高傷，我仲要無升羊，羊得35lv，常用果4隻42 lv

之前有巴打0課覺左，唔知仲有冇玩

隻野魔防低?

黃＝有利屬性

原本夠石，咁啱中咗海力，升咗佢做ss先

討伐戰所有怪都係?

海力真係咁勁？定你鐘意紅隊？

紅隊齊腳

你用邊隻做控場？

隻隻都唔同

海力

三前排海力熱練金秘？

莉拉既技好過金童好多，金童up唔抽算

金秘書up

冇用熱練，用女主，因為海力坦唔住

女主海力金秘史補?
我都有諗過但要嚟打PVP夠力咩?

我都覺得咁樣不如換走海力用隻勁既控場輸出

同埋三前排覺得會俾人aoe一次過打哂三隻

咁其實海力熱練金秘都一樣會

所以我想知佢紅隊點齊隊

其實紅隊都好苦惱
除咗金秘史補屈機PVP/PVE兩相宜外
海力坦度一般PVE無咩用
熱練要覺醒先有用
遠程/控場嚟計雅勒梅絲/光明/冰個隻法師都好似無咩用
點組好

Pvp應該點組呢,史補 金秘書 海力 女主 25都ss咗

海力金秘25史補?

或者25換比比?

唔堅持純色咪玩隻比比
海力金秘比比史補
但真係好軟

海力+金秘無減傷技上唔到控技應該幾秒俾人溶左

或者等紅心之後下一隻新角係控場

我係海力, 修武, 金秘, 史補, 升緊隻比比用黎換修武

新手報到

海力 紅心 比比/25 史補 應該勁屈

一個好既名成功既一大半

認同可以一試

抽到紅心先算

睇下聽日更新會出邊隻

抽完唔中又report等賠卷

精神病人

光明no.1 fans

仲以為出石
點知係神附 無咩興趣課

失敗既禮包

@連登營運 執執佢 整啲隨機碎/升級石都好

個龍的試煉聽日開

不需要入場券，沒有屬性限制，沒有裝備限制的挑戰自己的極限。並且難度也是無限的！ ！ ！ )！ ！ ！ ！可以一直向上挑戰！ ！

在龍的試煉中，隨著難度的升高怪物也會變得更強。
每次挑戰會有8波怪物！在規定時間內需要消滅所有怪物，消滅怪物的速度也很重要.

可以一直向上挑戰，也可以一直在低難度挑戰中成長。

開始加入肝既元素？

其實玩啲乜

咪又係爬塔 想知有咩獎勵

放大返比巴打睇
佢唔係死但係渣啲咁囉

申請左StandwithHK
ID: DOMA
長期玩

覺醒左光明既副作用,係玩家痴左線

垃圾禮包 無升級石就唔買

SH

不過金秘的確好泛用，推圖材料打塔討伐PVP都啱洗

好多時都係推個下救全家

史補同金秘太完美

點會啊
前五名
藍角:11
紅角:6
黃角:3 (比比)

某程度上因為有史補先多人玩紅隊

我廢J但都比大家參考下
+4海力 +4熱練 +3金秘 +4史補
比藍隊
女主莉拉斯坦韓補打到HIHI

上到去都係睇練度 角色只係假象

但都好想覺熱練 型到仆街

都好多藍隊
女主 25 都好常見

從文字上我覺得佢一係宅到爆，一係有少少唔正常既。。

女主 史補 比比 應該最常見

想問 女主，25，史補分別係邊幾隻？

筱羅，康坦斯特，萊茵

新手入坑 應該揀邊隻好

比比推唔推到圖？定要換返金秘書出嚟

中間

無課同有時間既話再刷好d

好

新手首抽既話最好重刷

課咗了 我係海力開局

紅隊你應該要右邊先岩wo

佢係紅隊主力黎？

比我一定揀金童

咁又唔係
紅隊法師全部都係垃圾

我揀咗用住黎推圖先

咁無問題既

我覺得最強PVP法師係比比>暗黑>25
其他法師應該完全比唔上

比比係咪要覺醒先勁

係啦比比屈機在佢可以令對面遲左開技

其實金童都可以令人扣15mp
所以都不錯

屌...漫畫追到最新悿

追神之塔 有幾年既份量俾你睇

但一技無控同埋有個技能加血量好似無乜用咁

右邊廢

好廢，升到S就放棄左

玩左咁耐高手們會唔會排tier list俾大家參考下

新玩抽到萊茵係咪可以開局？
之後d鑽石都係一直抽人？

0課萊茵係最佳單A開局
鑽石唔抽人

鑽石留起買升級石
新手建議抽隻打手 課隻補
零課就兩a+ 其中一隻補就得

等金秘up抽返隻

即係要抽到2隻A+先開始儲鑽？

第二隻上s邊個好？

唔駛嘅用住券有Up就抽
打到中途會有A+券
鑽石留返就得

Okay thanks

女主呢？我見好多人討論

零課會好缺升級石
商店見到可以買
關卡打到3-5，天空打到30層同Online十四日都有A+券

依個世紀大對決
我自己覺得女主勁好多
坦應該要做番坦要做既野

主要係因為S級技能英才要同屬
咁啱海力同史補同屬Fit晒
女主雖然唔同屬但都係得三隻嘅A+坦之一
長遠如果玩雜色隊同埋打素材升埋冇死

暫時黎講開放到17關唔使上s都輕鬆坦到

材料關

見佢有百幾石得三隻A+浪60石都唔過份嘅

認同女主勁啲
但紅隊要返隻海力做主色坦係無可避免
始終臨都係無覺醒技
後期輸蝕

0課 一粒升級石也不能少

呢個真

不過雙坦一補推圖其實幾穩
所以都係可以升埋女主

SAD BUT TRUE

我升左臨上A+都好後悔

依家我除左四隻主力ss 無用過任何升級石升其他角色

我既目標係所有有用既角色都上ss

好有米

長玩0課

想問下全色隊有咩加成

無聊洗晒d下級附魔券，都唔明佢個機制係點
左同右教係下級附魔，左面有3項加乘，右面只有一項，而且加乘既項目仲比左面加3項既低。
佢究竟用咩準則去附魔，求9其?

坦同補既技對同色有加乘

應該係大啲機率中好野

女主 莉拉 （比比/25） 韓補
比比定25好打啲
莉拉之後可能換至尊

Thx

玩咩色隊就用番同色坦，答完。

升爆技LV多咁多

我隻SS臨幫我打爆機bor

覺左幾型

我覺得好樣衰

等佢二轉或者出追隻兩年後

我情況係咪等16號金秘書up抽爆？
想問下佢係咩屬性

我無打算佢上S嘛
又升左筱上SS
所以晒左少少

金秘書咪紅隊 計埋佢 你仲差隻紅隊打手

連登營運，唔好比海力我喇
全部比哂臨我啦

依家佢個樣係我覺醒佢既最大阻力

睇過漫畫我覺得佢型到爆

新手入坑咗兩日
得女主 25 史補 海力 應該升邊隻先？

一坦2打手？

可以唔升住,推下關先,抽下野睇下咩隊先再升,
唔好浪費材料

咁樣劇透會唔會唔係咁好
想儲幾集先睇

仆街 未睇呀

Diu 大劇透 jm9

佢新禮包無左升級石，都唔知買唔買好。

你係課得多唔多先

有無公會收新手

課左二千六百幾，暫時。

DABINLO 請自申

我覺得,睇你自己資金多唔多
其實神附同覺醒石都可以打返黎
所以其實都可以買,當然多人缺石多過卷
但如果你資金充足,其實都可以買
因為神附卷係用黎附套裝效果
佢有鑽,又送A+卷,所以都唔算太差

申咗了巴打

block左個劇透算

屌，我都未睇，破壞哂。

貢品附魔券專登加到17 lv，專登儲到24小時先領取，都無既

血統

我都係17,未見過

日任送果張券中女主

劇透左D乜野？

劇透左個形態。。。

劇透野放四下member框其實好基本

岩岩pvp打左個貓巴士既人
但個名殘體既
唔係連登公會黎咩 點收人架

一路儲升級石，但都未決定好覺醒邊隻好
我見pvp top player都好似無人用熱練，海力
最多就係史補，唔通我都應該覺史補先包穩陣?

覺坦或打手先

StandWithHK有1個位，招40lv每日都打公會戰既

想問A+卷係咪等金書up先好抽

點加到17lv？有分lv?

整完件貢品有得升lv

無關係既 唔計up角

依家藍隊pvp應該最勁

必中卷無機率up

紅隊打濃湯做坦既隊伍會易打啲
打藍隊係比人秒

唔係次次出，17lv 兩日都有一次

咁紅隊補隻比比係咪都可以屌打番藍隊

理論上 pvp紅隊衰控場不足 有控場會好D

唔洗後悔 遲d都要升
我lv1既臨都升左A+ 全體加10防

㩒撚錯掣

維護

唔知個龍之試練多唔多獎勵

同埋之前有師兄話留到出紅心之抽

可能要問下連登營運
好多GAME張必中劵都係 比張劵你果時嘅角色池

上次25好似有人中？

（03/13 09:55維護內容變更）

維護內容因商店情况而發生變更！！

2.3.0版本將在維護後更新，但實際上2.3.0版本內容將在之後才能呈現。.

請注意，龍的試煉內容在維護後也暫時不會呈現！

商店的2.3.0版本正式適用時，我們將在第一時間進行通知。

新手唔係好明，可唔可以解釋整完貢品

咁快入得 659個包好似幾抵

鐵匠舖>神的遺物>遺物碎片入面有一個叫奇加的尊嚴，可以增加貢品品質

AN機真好 ios 688HKD

差成30

Thanks
啱啱抽到金秘書 竹槍俠 巧克比比
咁係唔係應該升金秘書 海力 史補？

淨係更新左商店

討伐戰隻蜘蛛女王都痴撚線
頭幾下都打得1Xk就全滅

再上去嗰D點打
D人棄晒前會唔會有公會全破到

嘩 屌 使唔使歐洲到咁

係 btw 其實果個包 抵係抵
但比起上次果個cheap左好多
上次唔係神附魔 係升等石

升等石實際好多
神級附＝玩命

佢課左新禮包姐

仲要拖 班大戶已經hea玩 就棄

我見金秘書同竹槍俠都係T1
巧克比比都勁？
啱啱課咗個688禮包

原來無更新 垃圾

出左禮包同金童UP囉

仲以為有新野玩

3隻都T1 la
比比 覺醒左pvp好勁

覺醒好似好難 要800粒升等石
仲要其他角嘅靈魂石

比比，由我入坑第一日就陪住我
除左禁聖物/黃屬無落佢之外，我全部都有落

仲有無位？ 50lv 想轉公會

中左巧克比比。有無用？更新完上線多左張A/A+卷既？

有，你ID係咩，留位比你

一片光明

我無收到ge

打pvp屈

升竹槍你通關事半功倍，但係打PVP無用

係咪20lv送？

HKers 開左一個位
45lv以上

PVP其實都好勁 如果拎嚟同金秘書比 係差在debuff
輸出功率 基本上一樣高

金童好似無人抽

藍色 我覺得25仔抵D

附魔有冇能力list可以睇？

得神附 有套裝能力
其他隨機 無人有min. - max. 嘅數據

巴打可唔可以幫我砌下隊？
剛過3-5

女主，史補，中間兩隻一攻一坦/一法一坦啦
低lv其實好快衝到

想知道長遠應該用邊幾隻，應該會兩坦一補，剩低一個位唔知邊個，仲需唔需要繼續抽金秘書？

pvp? 比比囉
top player都用比比

其實海力係唔係唔太坦得？
定係我d裝未夠？

我全部最上級 加 洗好附魔 覺醒+2 都唔太坦得
如果唔係紅隊玩家 無謂強求
紅隊就硬食

點解抽咗都仲要按 請佢

想問如果全隊同色係唔係會有能力加乘？

因為有得彈鐘

唔係喎 我唔請 再按抽 都係扣咗野

推圖

唔扣唔通抽到中為止咩

同問 點解成日砌純色隊

3色坦 被動「英才」
紅 海力
黃 濃湯
藍 女主

同場增傷增回血率

有Game係
咁點叫彈鐘

其實角色欄 左下角有圖鑑 新手玩家可以自己睇下咩角色 適合自己 有晒被動技睇 仲可以J下角色覺醒圖

升住比比做你最後果個位先，慢慢再抽到其他，到時再諗。反正比比第時pvp有用，升左都唔會浪費
我都好想要比比

thanks
而家3色都差一隻先滿隊
紅：海力 金秘 史補
藍：女主 25 金童
黃：竹槍 巧克比比 羊駝
係唔係應該升住紅隊+是但一隻法/遠攻先?

謝謝

坦白講 如果依家PVP強勢
就好明顯係雜色最勁 將來難講
榜上有名嘅角色你都齊
女主 金秘 比比/25 史補
如果你無純色強逼症 可以考慮呢個陣容

好 我升住呢幾隻先 thanks

補充少少 如果將來打算集中投資 都係行返純色
就 海力 金秘 比比/25 史補
呢個都幾好 咁到時紅色出強勢法師 你就唔使轉陣轉得咁辛苦 你可以參考下

啱啱見到原來我紅隊仲有隻雅勒梅絲
呢隻係唔係麻麻地？

50lv 淫賤警嫂任人砌
申咗STANDWITHHK 同 HKers

我升到SS
推圖唔錯 大技一船船咁車埋去
Pvp麻麻 因為一技6秒CD 俾人控場都控死咗
觸發大技有困難 如果唔打算覺醒 我覺得你卡面咁齊人
呢隻唔係必須練 可以慳返

其實 你紅 藍 都有主坦 兩隊都玩得

唔啱彈返30鑽

咁唔練佢啦 好缺資源
搞咗史補同金秘先

荷包重傷

其實我覺得揀唔岩再按抽，應該自動回30鑽先岩

Cls

點解你可以話+7就+7

向4000up積分出發

幾皮野

支持巴打課埋佢

課埋佢先幾百分 對巴打太易 支持巴打向一萬分進發

有神拜一拜先

巴打幫我課起軍隊好過

新手尋日開始玩 想問公會有冇位19lv

唔課/輕課 係咪留返啲靈魂石用黎覺醒
定係拎黎強化做+1+2 好啲??

覺醒優先 個人建議

2萬石 鳩up
好撚野

抽多2萬會中架啦

好心up得就咪撚中其他啦屌佢
up黎加得1% 同無有咩分別

本來2%中全部A+
鳩up左係1%中鳩up嗰隻，高好多架喇

呢樣真係好灰
射哂落海

未試過中up 個隻，次次都歪既

終於中多隻A+ DLLM

我中左幾隻羊補，屌

想問下個龍之試練未實裝？

未

又無新野玩 錢就照呃

點有？用鑽抽？

3-5
30樓大把你用啦

公會d 人棄晒game,剛退會想入新公會，我39 lv 有冇公會仲有位剩呀

唔課咪唔洗比人呃

StandWithHK

我聽朝申請

心已灰
整極都冇最上級
又抽唔到海力

養生game唔使灰啦

抽到反而少失望
無想像中咁坦

其實最唔坦係海力

我呢家仲係用緊送果隻同臨

濃湯加40%魔防 + 30%hp
女主加40%物防 + 15%降傷
海力加30%hp + 15%降傷
個40%坦度差勁遠

er... 我3隻都冇

女主你都無

唔睇佢有波都唔覺佢係女

依隻game全部女角都做到好似男角咁

巴哈有人話後期最廢係濃湯

我都覺得係

算啦 乖乖地繼續農資源等更新

巴打們想問下 我而家個陣用女主竹槍暗黑來恩 夠唔夠升到後期？手上仲有其他 但唔知點配好

濃湯係廢

其實邊隻係25??

康斯坦特

康斯坦特啊
下個開post睇下會唔會介紹埋

暗黑唔好 其他3個唔錯 但你指升到後期係乜先

又中

可能唔洗轉陣咁 我抽唔到其他坦 玩唔到同色

咁請問暗黑唔好可以轉咩？我仲有比比 暴風雨 無名 濃湯 金童

星期一好似可以覺醒一隻
係咪都係坦優先

濃湯廢好大原因係羊補垃圾

佢整裝無得簡黎整真係想吐血

有得選擇隻game完全唔使玩

成team都係鎧甲，要甲就出頭盔
刷裝就出布料

如果完全無難度
更加快棄驚
連目的都無埋

每樣材料儲左2000+
終於到全隊得5件未到最上級

你地第一隻覺醒係邊隻？

個比例真係

頭先追左頭幾個post
見有巴打為濃湯重玩。。雙A+都唔開
好似叫奧米加7

個膠係點解？

唔知佢棄左未呢

癲撚左 岩岩十抽 兩隻金童 仲有4隻a
之後十抽 一隻a

覺左 +3 4件最上級 3件祝福裝 都係唔係好坦咁

估唔到第一條撚樣係藍絲

haha想report佢個名有粗口

連登營運幾時做野 PVP第一個名有粗口字都OK?

我都想知

之前唔係叫大碌七咩

yes 有無人report佢

Report佢咩

個屌字？

未，會長仲有上

光明
利伸:抽唔到

降低左玩既意欲

好多廢老狂課金打機嫁

你諗下佢地點比錢nana

我都係 本身係咁諗幾時覺醒 見完個名諗住棄game 佢自己玩飽佢

我哋重有第四 有上榜已經ok

Wooyoo22

日任果張又中A+
宜家夠晒靈魂石覺醒，但係升級石得200粒

歐撚到

又真係..
海力bug完之後，抽中海力，重複中女主，史補，金童，呢3個好似兩張都係日任券
但我想要金秘

佢覺得好無用

我幫你頂住，走先

Standwithhk 會長6日無上線，幾時罷免到佢

每隻Game都有大陸狗
佢地玩咩都重課
就算你轉去玩日game 都成渣大陸狗 block都仲有vpn
根本避唔到

心水清啊

純粹想問下GM個名字有個屌字係咪無問題姐

連登營運係乜水

馬拉仔？

俾你拋離左了

我希望隻紅補盡快+7打柒佢囉第1

上左鏡

原來金童有人抽

升到30級升lv 好慢
掃劵又無 鑽又無
有鑽都唔想買體無掃劵好食時間

sad 坦同補都係金隊最廢

其實都唔使爆太多體
最重要都係夠打哂全材料關17F

點解佢叫25?

想問下玩藍隊既巴打
出至尊會唔會換走莉拉

3ss都唔夠打
要去到點先夠

依度好似幾個巴打都係34-35 lv有一關突破到17f 跟住整五級裝再挑戰埋其他個幾關

做到5級材料既裝做晒先，其他就會過到
如果只係剛剛好過到，記得自己用咩組合過，唔係到時換過組合你又要晒幾次先試返點過
個人經驗

頭十名全部都係紅補

想問紅心，會長係邊2隻

一幾時實裝新關呀
悶死啦

我都想抽金童

紅心未出
會長係雅勒梅絲

金童有咩好? 同隊係咪25好d?
抽到無升佢

金童有2樣好
扣人魔冇得出大技
打盔甲好撚大力

本身有一隻
琴日抽左一萬石都無
決定用25仔算

不過PVP 25 可以令對面向後行應該可以切到對面後排?

咁25得1樣好

77-2係咩來？

我宜家係筱羅，金童，25，紅補

25大技削對面10%減傷其實幾勁?

加油

覺醒左光明之後就會有開放一條支線叫光明大道可以直接挑戰神既領域(77關)

明明你地之前話熱練覺醒好勁架，點解宜家無人用咁
我仲覺唔覺佢好
0課撚覺一隻要好耐

你已經覺醒得？

未啦，290粒石ja
一直都15，16覺邊隻

我今晚就覺到

Thx 係改圖？

dllm 咁多升級石

熱練一般
有咪英？

巴打你PVP 金童輸出係咪高過25好多

抽左好多石既結果

你紅隊？
我都諗緊覺史補定金秘
不過宜家先300石

覺左女主

無名+1 韓補+1 25+0 覺邊隻好

其實唔諗咁多同唔同色啦
我自己就一定覺左女角先
第一隻就覺史補 覺完抽埋金秘連第2隻都唔使諗

仲係度研究緊應該用邊隻法師好 尋日有巴打話暗黑唔好 諗緊金童定比比

係，因為金童扣對面魔防，金童同25一齊岀，輸出好高

女主覺之前好可愛 覺完變到好似男人咁
都唔知覺唔覺好

有機會真係想試下
不過又要用好多升級石

有男主女主史補海力竹槍暴風
無名金童理寇修武藍補羊補

坦個覺醒技唔係最有用咩

雙遠攻

我都未決定好我4隻角色點配搭
海力升完SS先發覺pvp無乜人用
我諗應該會史補+女主掛
如果用藍隊，女主，25，金童，韓補
唔知好唔好呢，但我超缺石，25韓補S, 金童A+
真係好迷惘

嚇死 以為我同你又變孤兒仔

啲時間多到我玩到多隻on9 game

咩game

又升25金童韓補你有排都唔使覺醒

我都有玩

熱練撚係度

Tap defenders
睇d人仔on99跳黎跳去

唔鐘意啲畫面起格

唉可能覺左女主先算

我今晚都應該係覺女主

無人敢留過山